[I/A]Digimon Linkz [10] 刷黑奧啦 懞撚

Q：首抽刷邊隻好？邊隻最勁？
A：並無最勁，有太多分歧進化，揀隻最岩你自己開局
有人會刷盾/隊長技/繼承技 自己諗 唔好再問邊隻好唔好 亦都唔好再問進邊隻好

註:呢度充滿懞撚 講野毫不留情 如閣下為玻璃心請注意

高登好友表

登記
好友表

主要遊戲資訊網站:

1001請copy範本開post

技巧及問題Q&A

不同OS之間 (iOS/Android) 引繼AC 石會歸零
Bluestack同android唔會有事

Q：An機如何刷首抽?
A：\data\data\com.bandainamcoent.digimon_linkz\shared_prefs
成個folder del左佢要root。

Q：常見日文字眼?
A：xxxアップ：up xxxダウン:down スピード:speed クリティカル:critical (爆擊) スキルロック:skill lock ダメージ:damage スタン:stun レベル：level

Q：友情度有咩用?
A：每30友情度會加少少屬性值。完場時 Leader+3 ,隊員+1。主線任必加友情，非主線機率增加友情。

Q：食肉唔會升或低能力值?
A：流言，食肉係會升能力值唔會有問題的。

Q：有咩技巧可以打怪?
A：先打死2隻怪，最後1隻慢慢普攻打死，儲AP係下關出技。

Q：緊急維修會唔會比石?
A：會，但要自己禁，去右邊箭嘴menu→ お知らせ(喇叭)然後揾緊急維修果個NOTICE，禁個制就有石拎。

Q：仲有咩方法加友情
A：得閒係主畫面禁下隻digimon 會加友情度。

Q：戰鬥中隻怪死左會點?
A：完場冇經驗值。

Q：進化素材邊度打?
A：主線任只會出頭兩級進化素材 (進成熟期)，而且數量小。每日任中/上級先跌第三/四級 (進完全體)。

Q：事前點拎?
A： 個個一開始就派左事前bonus, 去禮物箱就有。

Q：抽到隻digimon能力值有個盾係咩事?
A：有盾=能力值加成
銀盾約加5%，金盾加15-20% 。

Q：點解齊晒素材都進化唔到?
A：1.錢 2.有冇鎖左隻怪 (睇屬性個版 左上有個鎖) 要解左先進到

Q：招技能後面寫住I II 點分?
A：答: 技能 I II III IV V 極小 小 中 大 特大 愈高愈勁。

Q：幼年期1 2?
A： 幼年期 有分1同2級 1級放入去12粒鍾就進到化 2級要24粒鐘 就會進左成長期 記得入去進化

Q：技能之後有無得變?
A： 固定技會隨住進化變，繼承技可以靠道場轉，要用a食b (b需要滿等) 咁a招繼承會變左b果招 b食完會消失。隊長技無得改。

Q：運有咩用?
A：任務額外獎勵。強化食同種族有機會升。越高運，出獎勵的機會率越高，100運必出。運獎勵只計隊長。

Q：究極體碎片點有？
A：打降臨，每星期會係3個時段先有得打：
香港時間 1000-1300 1600-1900 2100-2400 (星期一冇A時段，B時段係1700-1900，星期日C時段係2100-2300)降臨關卡會跌普通進化素材同究極體碎片。

Q：強化 同 耐性變化係咩黎？
A：強化 A食B A加EXP B消失 強化暫時作用：食同種族有機會升運
耐性變化 去道場 食相同寵同進化素材 隨機加一個耐性(紅色) 被食寵會消失
*食越高級升運機會越高 食究極體必升

註1: 如果你洗左新既火抗性
你進化之後果隻寵原本無火抗呢 新既火抗就會留低
但你進化之後果隻寵原本已經有火抗呢 新既火抗就會自己洗左做其他抗性
註2: 可以進行多次耐性變化, 但耐性變化只有一個

Q：隻GAME有無得聯機架?
A：想pvp就禁第二個島個競技場。想協力就開任之後揀右下角紅色粒制。

Q：如何賣寵
A：去屋仔一覽 お別れ

Q：最多得30體?有無得升上限架?
A：升級圓形屋頂既建築物 (施設右下レストラン 餐廳)
當完成時你一禁佢就會回哂所有體
主升呢間同肉田 PS:用哂體力先好禁完成升級

Q：無石咁點算
A：

Q：進邊隻好
A：屌你又問 使唔使幫你簡埋老婆幫你屌埋呀仆街

Q：食肉個到要自己禁制標百鳩幾下咁鳩煩
A：長禁即可加多d

懵撚特約: 提你睇首頁
唔好再話小圈子老屎忽唔提你地睇第一頁

首頁係唯一99.99%正確資訊嘅所在地
刷EXP：3-3或者等EXP關 刷錢：快就19-4 慢就3-3- 或者等錢關
屬性相剋圖

轉載自巴哈：

巴哈姆特 DigimonLinz 全圖鑑資訊 （懶人專用包）

有關覺醒:
(好似係)
主體(左邊) 肥料(右邊) 均為究極體
主體必須滿友情 肥料唔使 如果主體唔滿友情會覺醒唔到
必定繼承主體盾牌 機率繼承肥料盾牌
肥料要過金盾，主體同樣的位置必需要有一塊銀先可以過得到
必定繼承主體繼承技及隊長技

+1後要11碎先進到究極體 +2要14碎 +3同+4各要21碎

巴哈攻略更詳盡解釋 唔明就睇下 或者問人
【心得】研究/覺醒結果報告+日後個人養成路線

仲有一條片
兩分鐘看懂遺傳與覺醒 Know All About Digiegg in 2MINS - Digimon LinkZ 數碼寶貝

主要係1場刷嘅時間短,所以分數睇落升得咁快,多左人間唔中打一場分半鐘

第300日

多分身算唔算多人

我想問pvp最多扣幾多分
諗緊打唔打多場又驚處跌落SS

仲有兩個月一周年 是咪係時候buff返鋼海龍,馬騮個啲

20 應該係,除非唔係

出event 鋼悟10倍分但無buff
打到你發抆

r唔到場, 有冇+4 alpha幫手?
分身開場爆石
53115750

冇晶刷唔刷得?

你唔嫌低分就加

已ADD

邀左

分身第5位
爆左咁多石正身仲係水時下面

巴打你可以打到幾點?

8點

中左個禮物B

做咩姐

我我我我 ........ 返到黎啦

用隊地圖炮頑固打頭5場，
10分鐘多啲，
4場對面都係頭1turn就投降
尾場對面覺得有得打
V墮真紅人秒咗我1隻，
2打3，對面哥瑪獸表情符號
草抗V

贏既時候回佢咩表情最侮辱

迪路獸

咁堅抽反枱!? 定你收埋有招繼 V

咁堅抽反枱!? 定你收埋幾招繼 V [/quote]

好耐冇見

半2巴 完左呢鋪唔打住, 要9點後 唔該晒

[/quote]

成場用咗1次毒繼， 毒隻究Vmiss

搵左咁耐終於搵番個大學email, 唔洗做啞仔啦

OK

呢邊5p壇黎，有$10就有ac

禮物B, 分CX2, 光系, 爆石, 有冇+4A 巴打有興趣? 而家開

9758 5309

分身發現左隻+0A

me +4A b晶

307223場

一分鐘後入

解咗?

岩岩解左, 999257場

無A晶打得好慢

巴打仲打唔打?加唔到你FD

可以呀
我del咁d request先

分身有絆hp +4容器同42A碎可上A 整左幾星期都未刷到無/暗抗

iphone 有得一機裝兩個咪好

OK
866791場

9758 5309 ID

完場add

hello, 我暫時只有究V,ptC, 但養緊+4 A，應該今晚升好。可加嗎？
7402 8823 ID
thx

啞仔

THX巴打, 睇下一陣仲會唔會打, 我可能打到十點就完, BTW ADD定先, 聽日會再打.

家姐重有玩?

依家先169同100名差4000分

棄左game好耐啦

d分上得咁快
等緊大雄打救我

俾人解場解到嬲
500石先中第一粒pt 仲要C

我都要追分
就返屋企，九點三前應開到波

ok

懞撚既未來就靠曬你喇

你教我

仲點課落去

合到既已經合哂，啱啱309

上面果2排gfe就拆返曬出黎賣曬佢啦

盾撚好似唔見左

日巴 傳巴
上個post爆左覆唔到
+4A 禮物C 有興趣

我9點可以接力

邊有咁多手指，
就係唔想拎啲分去換手指先唔拆，
賣緊C晶

係咪所有光芒系都有分加? 唔只OMG?

公廁魔攻

屌 但佢爭1粒賣又蝕合又合唔到

年度最戇

賣完拉多下10連 搏有得升其他

哩個諗法30抽前已經有
抽到A晶都合埋都未合哂啲C

就黎跌出去
無大雄巴肯定保唔住前100
班友都on99 d分打得快到

唯有賣哂啲C

由0開始打打左個幾鐘, 個分身就上千幾名

正身先過3000

一半魔攻

開波

虎V傑都打唔死我條魚

瘋狂俾人call去做野,打得慢唔好意思

唔緊要

分身開場爆石 有冇+4 A join 53115750

我，74028823

打埋依場PVP

我

丫,sorry, 文盲， 睇漏+4 A, sorry

65498669 +4A

隻+4A未升好, 得ptC V ><

到底C晶A多分啲定係B晶光屬多分啲

好多人唔知搵邊個
邊個有晶

得禮品C

我2光得1c晶咋, 所以1場好低分 你game名叫咩

呢2個分別不大
但如果有a晶既話,唔係光屬都高超多分

MCL

巴打今晚可以打到幾點

班痴線佬打得咁快
個分推唔郁

1點

世界大戰

對面又係反枱?
純靠毒有咩可能10rd打到你得返半隻

頭500真係好激烈 正身仲係2百幾

cls

上網唔知點解突然好慢 你等我一陣

玩模擬器玩到無左個ac
好彩拎得返

你分身果200石睇怕唔夠你爆

唔怪得唔見左你,我早幾日都問
你同我打完金鋼就變左5日前咁奇怪

冇問題

仲有隻丑雙金

抽左500石都冇b pt 晶

話左9點埸無個好人

打埋呢場唔打了, THX巴打

巴打水奧可以射一射黑奧先

唔該哂

6金本來好把炮,唔知做乜見到隻小丑就成件事柒晒

好彩冇打9點場

佢好似嬴喎
對面少左隻

精撚，靚隊長雙金6盾 到底課左幾多

因為佢都唔係好人，記得佢好似有封

光V+毒+回2

真係要裝粒毒晶

nxxt: 齊技

S晶

你地班牛鬼蛇神真係好可怕

最後佢死剩一隻kill game
應該好嬲

我都決定裝招暗V落去打草抗光屬
好鬼煩

btw你白帝係咪諗住雷V?
我想知佢係咪真係無屬固， 繼咗落頑度蟲蟲得招光用

招雷V係佢身 想拆都無得拆

頂 好煩
本身諗住刷個暗抗 繼招暗黎打究V

今星期試用八腳（暗魔V）， V抗V（暗全V），肛（回2)

絆速／命中，目標保S望SS

學巴打話齋，白帝應該包尾先出

你班痴線佬

望一周年會出

上埋隻白帝，我就無遺憾了 可以安心棄

每出一次排名
就一班人棄驚
唔知仲可以玩幾多次排名呢

諗諗下都係算， 唔捨得招回1

諗緊好唔好回2換走個回1

我隻頑都係得回1 上次同人大戰20 頑VS頑 輸鼻屎咁多

遲下PVP棄淨班痴線佬

其實回1都好Q蠢下，
當你固技爆咗擊既時候
當你啱啱好救唔番，而剩低果兩隻都滿血既時候

到底等多1AP出技好定係蝕1AP好?
未諗對面剩諗哩樣都已經夠煩

早知唔click 上頁

有無巴打得閒玩下pvp想試下組合

9963 4278

我招回2繼左落鱷魚度
我都好後悔
依家比多得招回1
幾時又再開究極體大作戰

打排名真係好累

所以我都話有21就升 無就算 成個活動重點係6000分10石 同交換所換石

隻V未上血精，玩一場

隔左2個幾月,友抽終於出盾
又係satk

最尾100條線應該會過十萬
我的媽

屌 手快打錯隻莉

屌你

做咩棄左

大波妹係伏黎

最撚無用最撚多就係s果2粒

試多次，唔掂我都轉返頑，真算

打多場,抖半個鐘先

我開返場俾你,夠體了

無晶無石唔洗打

睇唔透呀,黑奧何來有咁嘅吸引力

班癲佬谷得咁快
係咪真係咁多人課金抽a晶呀
老老實實,得b晶都無可能谷得咁快

唔loop啦

好想知1000名嘅分數,係咪得前500咁癡線

啲狀態技煩到

訓3rd

又回miss又訓
好彩而家無乜遇到光隊

大雄巴等陣仲打就係度叫我啦

我1b,2c,兩隻alpha,一個鐘3000分,都叫升得快過100名時均速度,但班癡線佬好似唔洗休息咁,HEA一陣又狂跌

正身得133,2萬7分

對面無暗 我隻V玩多1,2rd 可能有得搞 / 隻V 轉回2A

不過都係算 今星期用返頑，真，肛 撞彩算

今個po係咪曬繼技

原本以為雀係好人,點知都係半壞

前面3隻6盾雙金，多精，靚隊長

你隻眼仲望到嘢？

唔靠你我都要自己keep住打先保得住,勁on9

八腳呀ching 鬼有狀態技

變咗常態
每幾版就閃
逼人棄post

日巴 我滿體可以開兩場

好

正身未加我

加左

比你搞一搞, 好想繼招單麻

真愛 終於比佢等到今日 但水抗

大雄巴仲會唔會打
又開始跌

打多幾場 仲有百五石淨

invited

巴打, 打到12點15分收工

痴9線,打極都上唔返100

有冇巴打報下1000名個分,好似同100名差勁遠

44444

唔keep住打基本上係上唔返
除非你自己開隊+3條a

11000左右

分身就黎上到第2位,太張揚
差唔多出動另一隻分身

新ac?

差咁多,其實姐係黑奧唔算吸引,係癡線佬太多

自從真紅個次之後我無限分身大法,新年送200石開多幾個備用

呢度d痴線佬真係好多

有隻A晶入左我場

掉落A

last啦 唔該晒

人逼人咁逼上去,食個飯明明lead住100名7000分都可以跌到96名 我都想hea打

分身1 中3個

掉落C

分身2 中A

掉落A

THX巴打 打到眼訓

打到分身49000今晚就收工 越打越灰
thanks 巴打join

橙,睇黎真係保500都似
完全唔夠d a晶玩

其實有無諗過,谷太多分身霸曬d位
搞到你正身谷極都上唔到

其實我嘅目標琴日講左,先打夠21碎俾我隻等左兩個月嘅+4甲蟲進上去,之後保1000名,確保下次event有機會要用到全體黑奧

10個油王 90個分身

最後1場

咁樣r左成晚先保得返尋晚收工果時個位
聽朝又唔知跌到去左邊度

我正身排114
30858分

唔洗太執著前100啦,我星期六日冇得打已經定左我死期 宜家都係打多啲希望後面唔會咁過份跌出1000

而家500係幾多,我唔想聽日一放工就500不保
100已經開始唔諗

咁又唔洗怕
痴線係頭100果班

17xxx 四百尾

差成倍

近五百嗰d先煩 要keep住打先得

咁應該暫時都保到500

6000-10000分埋單有無3000?

未必得,2萬就一定得
依家1千先1萬分

打夠2萬保3000啱啱好整到+4黑奧,其實ok

睇下聽日有無心情炸下先

6萬分 煲住片打就好快過

冇A既目標就係保3000打夠2萬同換齊d碎
今日終於進到隻+4金剛得2X lv都唔理換黎打排名先
比人踢少左，夜晚打左4千分左右上番14xx位 (同尋晚差唔多)
但日頭番工冇得打都只係跌到去2千幾
好容易又會上番去

早場果然好多羊
但虐啲A AA每場得幾分

AAA係寶黎架
星期二4連敗之後靠佢地6連勝上番SSS

隻利利223速唔知放咩技好，有全毒單麻回2魔雷IV魔無IV，其他兩隻係回2

全毒
btw 上麻

用隻成長期實測過，好難中，但一中就全中

麻易中，但中左又郁得 ，對付厚血好似又無乜用

5萬分
休息下先,我見好多條友一到4萬9就停左分

點解咁有動力

我估個個起碼要用分身拉到正身上49000大家先會諗停
因為我都係咁諗

個人經驗
你只要每日lead得住100名條友1萬分,就點都唔會跌到出去

快快趣打到15萬，保證可到星期六

15萬保到完場都得啦,第一名都係得11萬

頭幾名每日都起碼加1-2萬啦

3究天完全係劫富滯貧

即時戰報

有無+4A巴打join?
爆石半個鐘

9758 5309id

我打囉
本黎諗住去恰陣

7402 8823 id

有人打我可以讓
我有d眼訓

咁你打,我去訓教

岩岩斷左，入多次sor

ok
等陣，加緊

thx

加唔加到？我禁左幾次都仲未承認

咦, 我都見你未承認。我重新登入先

差果20石未換,慢慢黎
你地加油~

我直接開場比你入
051314

你每日究竟打幾耐

加埋你果d場,5個鐘左右掛.一打返上40名內我就停

唔記得開game第一場會彈game個bug
頭先拉到2隻a 奧米入場
一開局就彈game

thx巴打 ，打住咁多先，要番工

中午打真係好lag

ok, c u

差唔多到1點,街場即刻易入左

日日都要咁肝法

分身無精A, 正身禮物C,

搭人B/C分精 幾分？

開場14
+2a 40
+3光42
C96*1.5
B*2

唔駛磨真係爽好多

對面無鳩回？

低分到無眼睇

巴打
實現左夢想殺坦隊

對住三究天鳩回會輸，最好方法係狂攻

同埋佢呢個第1 round黎，究天輸出係癡線

無眼睇

有冇3隻頑固巴打想同佢試招

得62究天碎

對鳩回好似無乜問題
不過未對過3頑

問題反而係對S, AAA 甚至AA
可以輕鬆輸俾 墮lin 契仔

搵到張中古圖
佢係咪依家叫變態果個?

係 唔知邊位勇士斷左佢連勝

對住光抗實死無生
呢隊咁岩係無光抗，正常

話唔定佢自己斷線

絆hp 變異 肛 OMG 究天 是但三隻 有無得諗

變異閃暴其實都幾廢下
火技傷害低能力值又低 草白傷咪又係打唔贏究V
（暫時雷屬唔曉飛既情況下）

120bp 換左主體，之後發覺又樣衰又廢廢地無心機升，當肥研究左

我諗緊開唔開圖鑑

光寵多數都係 金肛 奧米
一個光技一個魔攻遇兩隻都仲可以一戰
奧法多數唔刷光
V 有草抗可姦殺

但對住光抗暗寵完全無力
尤其是墮lin

你果3隻都係草抗黎?

VO都係光寵點姦殺
不過V低血應該可以殘
最驚係光抗又多血
加個絆爆應該唔錯

3隻同生共死

V 1on1 都贏

絆爆無乜用
無光抗唔爆都贏
有光抗就點都唔會爆

圖鑑冇顯示

don't hate me

姦我吧

鳩打咗咁多場上級先發現e+ 打弱抗爆率都up 得幾勁

omega嘅話因為佢得4400魔防,究天6000魔防,所以當流彈咁殺係可以姦到omega 問題真係刷草抗遇墮天收皮,刷暗抗遇究V又死,可能真係要+繼V

11-12果陣 係咪你黎 見隊長技絆魔3究天

光寵o既天命

可能係掛

抗性隊長,抗性晶片

我暗抗V 光抗Lin 頑
其實你應該可以贏到 我隻V好少血 但你招都唔出

邊位巴打個名

隻頑除返兩塊spd 出黎 而加差兩塊啱洗，同有塊F防未除
難民到一個點

好似係對上一舖臨尾輸一下回血俾隻光抗lin 所以見到lin 就直接棄

可能人地hp 大
我自己防大 見到絆魔我已經嚇到9縮

你地通常用咩方法破肉盾隊 見到5千血7千幾攻魚回2都唔知點玩

有冇A晶巴打
爆石開場,打到8點~
6235 9687

有無A/B 既+4A 幫手追返啲分

發誓下次再係7點場以外玩pvp就斬手

今晚打唔打我換左粒a晶俾隻有大狼既光屬應該可miss1下都殺到黑omg

帶我上10000分好過啦

=冇人打

哪有A晶

我要8點打後

那有 A 精

差幾多8點半開場invite 我分身加正身ok?
1a晶光加1c晶a

唔係你分身開咩

訓個教
由30>55

又要等大雄巴打救

你差得少既話，你開場再x2,2場都差唔多1k

雄巴求打救

關鍵果幾下miss哂

絆完都係低命中 正常

有無+4A 巴打得閒？爆石到10點

9758 5309 id

黎啦,依家打

有冇巴打知 而家3000名大約幾多分?

5千幾

咩金剛武神黎架,

我天羽斬降對面命中,對面之後墮lin 8中7 , 傻西就兩下都Hit

對面天羽斬降我命中, 我之後大波金剛沙古牙出招全炒

雀巴係差幾多先10000
一間打你兩場先ok?無晶a都有432一場
之後我再分身開

次序錯左

你唔明， 爭少少贏到佢果種感覺

頭先miss 3招大技 5、6下普攻
由3打2贏緊變輸

一miss果turn
基本上你全部技都會miss
見到第一招miss就唔好再開技,會仆街

好似差5000幾，幾點玩到

懶成咁

8點9至9點左右開波

雄巴你同雀打完再叫我

得千幾分
不了

19000分夠唔夠3000名
夠21碎就得唔想再打

一單一全是常識吧

陪巴打打
一路打一路望住個排名跌
鳴呀

冇alpha嘅真係21碎夠，今次注定係bamdie玩9你，有alpha嘅唔刷返42點對得住你把王龍劍

加太少分

116263
食飯前先打2場

今日唔得閒打，70>161其實衝100名係得個150條友，但將個分數推高到同500名差勁遠

其實衝100名係得20條友, 有80個係分身

唔打住
雄巴開左場
我要補返d分先

100名應該有一半係班友d分身黎
谷到個分鬼咁高
d正身全部上唔到去

駁唔到

是咪有巴打入左我場

豪巴仲打唔打

有冇+4A 巴打打
538879場

好。入緊。sor，喺街用手機上黎唔方便

2979名 5875分

分身開場爆石 有冇+4 A可以幫拖

有無巴打開場
我都要追分
+4 alpha B晶

報分: 16733 point, 999位

咁睇2萬2要保3000都有d難

2光得1 C晶 巴打屌唔屌

照屌

今個禮拜打多200場唔打

5311 5750
可以到幾點? 我仲有500石可爆

等緊雄清

你del咁d request先
add唔到

雀巴開場ok?

唔係掛, 分身得7個好友仲要冇request
俾你id黎~

added

唔知下個禮拜又會係乜
日本有冇過農曆ga
可唔可以出多次盾抽或者盾up

正97478867
分17736682

無光晶打得好慢

c都冇?

797894
雀清唔應開住先

一陣睇下 無記錯就無

歡迎join

話時話, 如果單技插光晶有冇用 定插攻晶有用d

冇人入

真係無
帝甲第一轉打咗63塊
所以第二轉焉名廢事打

轉頭入黎打一場幫你清體啦

去左行街
go
我可以狂打

歡迎繼續至雀清現身

我呢

唔會係已經加左入驚入面圖鑑嘅熊貓獸掛

我去返日久巴個面啦
交接成功

巴打，唔打住喇，有野要做。聽日繼續

近排出左幾隻勁野, 可能真係會又出埋d垃圾, 好似BO咁

巴打你洗唔洗我瘋狂復活隻古神, 咁樣可以打得快D

會快d架咩

有冇巴打入黎打番場

817810場

有AP用可以幫手打下

你決定啦
怕你唔夠石

邀我

幾場一粒, 唔會用好多 最緊要打得快

hi

有冇?
497923

511211

咁你地打夠分先,我食飯

入緊入緊

冇

麥巴是咪打

874144場

係

874144場, 入唔入到

fd requested
之後你invite我兩場?

正身無體了,

ok 打住先

麥巴 原來我冇石, 下次再打, SOR

9點真係天堂
不停屠殺SSS 終於上返嚟

26連斷咗

9點冇好人

咩繼技
對面幾反枱

我覺得係全火技
係反枱既依家應該輸左

火大叔嚟
繼毒回

草大叔會死得仲慘

我都未撞過佢 血大咁蝕

無左？？

究天咩繼技 同埋全暗抗

頭先invite過1次
而家幾分?

6700

草抗

劫富濟貧隊嚟
贏一場SSS 就輸一場AAA

輕左機 再黎

人地Lenabb係神級課長黎架
你揸住呢架垃圾鏈贏左人地架Evolution呀
你係咪有病呀

窮人o既快感

好彩隻驚係冇仇報

班大陸仔一向當lenabb神咁拜
好快有人開post

搞到人地棄驚你話點算

呢架86黎架喎

都講左3大叔唔夠3究天打,冇人信

3機邪：.............公平咩

究天打大叔痛過機邪,雷系冇架喇

機邪等雷晶出先得
有雷晶應該好過用究天

喪打先追得40名

到時應該會多返雷防,蜂好用過傑斯

暗晶呢

3隻究天都係劍皇待gay 神聖天使轉過嚟
等到J 都長

絆命中三劍皇等緊
繼V(那有V)

等緊u同雀清打完

200分14400位

好似差1500左右

雀清而家幾多 有冇體

命中率咁高就咪鬼絆啦
真人運啦

我信唔過自己真人運

話口未完究V又2連miss

ok打多場之後等你invite我ok?

我等髏骨出就轉

繼光5有咩用

3隻一齊放end waltz清全場 (無屬晶)

雀清唔打

佢好似剩係要個底分夠換就算

悶到訓着左 唔玩了

打住先

唔整了 整完遲早都係到我送去投胎

應該差幾百?

其實我都開始唔係好想打
但洗濕左個頭
唉,好撚辛苦,每日至少要打萬5分先keep到,cls

扮咩

中左粒A先咁有熱誠

老老豆豆
唔係有大雄巴每日開埸俾我保住個分
我根本無可能keep得住

而加有7塊等開圖鑑 收隊

開埋聽日d石應該乾塘

又輕, 再黎

我有兩隻底係度，
我都唔想刷
係驚佢一個屈尾十要黑奧碎要進到其他型態

仲有咁多日
我諗我9成保唔住
根本唔夠d ab晶玩

奧AB同黑奧無關,黑奧D同黑奧又係同一個水平進化線,應該唔會用到黑奧碎嘅,不過真係要用到佢實開返D碎俾你打

所以帽事既 感動既係， 今轉排名又西走一班人

btw 啲支那友成日上淘仔買多石ac 做分身 個賣家又咁好心機儲咁多ac 個個千幾石

個D唔係人手開,全部都係自動開AC,所以其他驚用呢D都會被bam,但呢隻驚bamdie唔似會bam人

越少人玩
pvp越難打
越玩越痛苦
所以我都停左唔課,由佢執

其實係 bamdie 見無人玩開啲bot 出嚟陪大家玩

堅尼米拿巴可以撐到幾點?

屌隻流星升左lv,隻黑戰打佢唔死

原來100名已經5萬分
1萬分頭路過

好撚慘,唔係因為有你帶分
個分根本上唔到去
訓個教d痴線佬就打左6,7千分
我r街場一場得百幾

睇你，應該12點幾

最後3場,得返60石

咁打多1個鐘, 12點3收工

慘
一諗到雄巴d石一用曬
仲有3日要捱,都唔知點算
睇下去到禮拜六就知洗唔洗放棄

是但R下街場 你保500實得啦

辛苦左咁多日
得500我唔甘心呀
要500我依家唔打直到完場都夠保,同500名差成3萬分

雄巴辛苦曬

100而家51698
到最尾一日100都應該過十萬

好辛苦，三百幾名街場個百幾分都已經哈爾移動唔到

3000名內點先夠21碎

萬9分,不過今次保到3000名都一定夠21碎

已經驚都冇入

獌狗分嘛

我正身都要保500
打左咁耐500都冇就真係想死

埋尾100應該要12萬分

獌狗同死獌狗,2選1

仲有4日
肯定要,個分一日上萬5,尾一日至少上2萬

預一日打一萬，希望留到500

為2月棄驚做好準備

3000名7000分,1000名18500分,500名到左3萬未

367 31400

3000名到時都應該過獌狗

自然體打1場
847701

巴打, 打埋呢場收工

覺唔覺a贏個時舉手個動作好樣衰

thanks

隻奧法本身就樣衰
又肥又笨重

因為本身個動作係拋劍跌番落黎插住係地
成把劍鬼隱左

好大岀入

把王龍劍又無拎出黎
背脊d羽毛又唔見曬
係咁架喇

求大家加我做friend 17736682
呢個分身d協力獎勵未拎晒
開場俾我打我有10石收
a晶光屬,可幫大家拉下分

好似之前加完後無再打 聽晚開比你拎石

山寨

有無巴打打兩場超上 052950

屌隻A有B晶斷線
唔計佢d分

thx巴打
今晚再搵你

打左一朝,依家7萬8分,終於可以休息半日

其實會唔會出啲新玩法，個個禮拜19 event

你想抽新寵定新晶片？

屌
有無啲例如係打完有蛋抽之類

有無巴打可以幫手打兩場

有，抽完有得打

調轉得唔得

而家係抽完都冇得打

斷片可以換一抽石抽同十抽友抽，仲想點

直接跌蛋會好玩啲

抽+4, 200石必出一隻

有既可能真係會抽，依家無曬盾/繼技10位靚隊長

尾水mode: 200石 1隻6盾+4

必中+4或者金盾即抽

4點幾有冇A晶巴打得閒打
爆石爆到8點

暫時我見,呢度得一個巴打有a晶

聽日更新

結束營運

希望聽日更耐d,可以打少半日排名

之後出個無限體補返

仲要係分身度,所以.....

咁就5千名就夠

我想佢出海天使

你係正身爆石定點
同埋我係8點後先打到
真係冇乜人抽，出聲話有a既得我隻分身

分身爆

點解有恆心上到成八萬，我四萬頭已喊爸爸

有至少一半係靠雄巴隻分身打返黎

你目標係打幾多分
可以我開場既，不過一定唔會8點前

冇呀
諗住頭500就ok

交換所又轉嘢 又有新精

窮撚收皮啦

變異比多，大hp

連pvp都要肝bp返黎

+4都整

2月1咁早講定已算有良心

係咪又係要到時先知係出乜？都唔知換唔換定變異傻西好

我放棄變異傻西。成本太高
利申：停左o係S級

傻西洗抗係咪要2塊碎片?

要10碎

分身爆石打1個鐘左右, 有冇+4 a可以join??

刷左300bp
火水草
想放棄

+4A B晶 如果有其他巴打想打我可讓

十碎洗抗?

暫時冇人, 得你
5311 5750

能力值係咪就咁傻西暴高d

邀左巴打請入

+4應該係10碎洗，睇到已經想放棄

個個都放錯重點，交換所更新重點係又有30石

好呀，每個月轉一次新寵 盾撚課長玩晒

窮撚有新寵都無盾

友情係咪又重洗?

聽日更新之後個apk應該又靜靜雞放啲next order寵入去，等解包

有冇+4A A/B晶既巴打得閒
爆石到8點
62359687

今日個上網有d虧, 打埋呢場收工啦巴打 thank you

巴打 目標係咩 無A晶幫手好難救你個case

你同我講

係 建議夜晚留體搵雄巴打2場都差唔多1千

目標冇咁高, 而家排1300左右, 其實都係想保3000
所以一日打幾千分應該夠殺

7點爆石打
有冇pt B或以上 Alpha 巴打幫幫手
+0 to +4都得

冇人

主要係今次c晶調高到1.5倍，其實同c晶唔差好多，協力差20分左右，但a晶調高到4倍，先係真正有影響力

其實搵巴打嘅話c晶都ok,以前c晶得1.2倍緊係差得遠加上呢到嘅巴打大部分都係c晶，其實都刷得過

10碎

sss儲都儲唔切d bp啦
真係遲早都棄得,邊撚度夠玩

120bp開圖鑑

冇圖鑑架

換1碎等碎片庫多個icon

絆速哥瑪技2
中咗無屬抗

多謝你救咗我
功德無量

變異黑球其實仲會唔會有第二條線

遲下可能會加掛,依家就係得佢一隻

姐係要860bp未計刷抗

790，計錯

有無+4A巴打打呀？
947913場

無人打

我打 game 名：達叔

收唔收到邀？有分身

分身開場664207

點樣入

9點開場爆石打, target打多10000分左右
Pt C或以上 +0至+4 Alpha, 一隻就夠
我同呀哥都係雙C
有冇巴打幫幫手

請 add ,我id: 35672404

10000分都好耐下

ok
wait

已申請 麻煩晒巴打
9點準時開波

加左你，我開友場

睇錯左

仲有無+4巴打打，爆石開場

710347場

希望聽日fix返pvp miss個bug,我今個禮拜仲未打

自然體+4金剛C晶開場冇人入
343642 有冇+0-4 A入黎打發下時間

我都未 諗緊用唔用魚

差一隻, sorry 達叔

斷左，已重開

008330
打住2場先,之後沖完涼再開
求打完加friend

遊走響兩位既免費場之間

d 斷片出得幾密

成日遇到究v都係個啲s-ss非sss rank，諗清楚好啲喎清

雄巴

5埸保S 算

我開2場比你？ 滿體左 btw 分身咩名

sor, 係咁斷

最高,流星獸icon
正身97478867

ok,你開先

你想幾點?

你地打完叫我,我今日未必可能打到好晏

我之後正身開2場俾你

乜原來bamdie fix左以前1-1協力1xx經個bug,以後冇得極速升80仆街黎

入多次

召喚達叔

唔該哂 雄巴 A晶太外掛

ok,沖涼先轉頭打
上返135石

咁多

Sorry 一腳踏兩船緊

可惜係分身中

未沖得住,invite左

有無巴打打？爆石

夜d溡巴打完再打

仲有冇+4巴打可以幫幫手
337556場

留d石幫下其他人 我個分應該穩陣

轉頭再打

好,我都要出門口返工

保500
正身100真係唔使諗

而家12萬9 自然體都應該捱到最後
不過可以爆石開10場比你

唔keep住每日打n咁多粒鐘真係保唔到，有a晶例外

你a晶？

得粒B 岩岩開sem先可以咁玩
之前忙到龍甲同爆炎龍都係保3000

有b都差好遠，至少唔洗俾人狂踢先

呢兩日越來越多on9
拎住隻+0alpha 連c晶都無粒
要求人地a晶alpha入場打
真係哪來的自信

你有A分身加持,其實差唔多,係你對黑奧嘅愛唔夠佢勁

我b晶加4阿爾法都成日比加0 c晶解

+0,C晶,一定係分身等正身

佢地開場叫a晶入算好
無晶太低分又r唔到場 無計

12萬9 我以為自己已算好勤力

雄巴再開時叫我

我以為我已經算好勤力

洗濕左個頭 唔chur埋佢好唔抵

invited
你唔係返工咩

準備搭車，應該可以打到11點

仲未夠2萬2分

仲係咪萬9有21碎

真

好靚仔

有冇能力睇

0盾但上左晶

獌狗有3千名就係

唔係要2萬2先有11粒再加3000名果10粒咩

超上過關送1碎

達叔 打多兩場就夠數

咁橋我又係打多兩場, 我target 22000

收工, 唔該達叔幫我爬左1萬分

我多謝就真 終於見到1000 個車尾燈

家陣1000名幾多分

嘩屌我22106分 1167名 其實都唔係好近

我隻分身頭先路過左1000名,我記得係24500

我打多兩場要開工
阿頭今晚係度無機打

今個星期忙到癲
依家得萬5分 排1852位 追唔追好

教佢一齊玩

thx 雄巴
聽日繼續

有冇巴打可加我做friend invite 我正身同分身打1場
之後我收到協力10石後會開返4場invite你一齊打
分身17736682
正身97478867

測技暴龍獸中能量炮, 火拳頑固我黎啦

我得唔得

有冇晶都得,我有石收

照打住先都得

我邀你

你正身叫咩名

大雄

咁另一個呢?

分身開場爆石 有冇+4 a幫拖

分身:最高

差42片換21黑狗 仲諗緊刷唔刷

pish

得你應我 繼續打到12點?

睇你頭

大雄巴你同個位巴打, 打完之後我可以接力幫你拎石
不過我冇+4 A

冇所謂,你add定我先

加油日久巴 咁我打到12點就抖抖

而家19000, 想打到22000-25000 應該保到3000名

唔好諗到咁多人刷緊啦 前面全部分身黎

10個人每人開10個分身衝100=以後頭100名都唔駛入

最後1場?

好啦唔該哂

盲生

friend accepted, 你開場先

ok我同日久巴打陣先

我正身冇體

呢個係日久巴個分身?

ok
正身名?

AlphaGo

巴打可以幫我打幾多場

9場?你身上拎左20石

好 我個分身仲有350石 我到最後應該會用剩百零二百左右
如果你唔夠石睇下你星期6日要唔要我幫你開場爆 或者其他巴打有需要都得

最後2場?

ok 我岩岩夠45體一陣俾我開一場

唔該晒

工作巴還在嗎?

大家都有得打 我分身得返60石

你invite我先

新手account?

YES
其實係棄game再玩返

雄巴仲打唔打
有幾十石可以爆埋佢

竟然會回巢
今晚收工了

今晚收工先 聽晚?

OK 同你打多10場我就夠7千分有7碎

個陣IPHONE4 16G唔夠位
隻game佔成GB 就刪左佢

冇打一日跌到4千
過速盾又過失

保100壓力真係好大，下次唔係好彩中ab晶都係唔再咁谷

哦
聽住先

49000分終於 295位

屌你我差唔多有一半分係靠雄巴隻分身
唔係洗濕左個頭真係極想放棄
d a 晶打一場=我打3場

有邊次冇洗濕
今個星期忙到冇時間打
目標3000名 21碎 希望仲追到

8000名
不了

d人係咪開始停手，訓醒冇乜跌

我都重係五百幾

差7000分，今晚有無巴打可以幫幫手，會爆石

唔抽咪唔會中囉

有無人今日帶屌42片

片都幾難跌打咁耐我都係得200片左右淨係夠換碎

巴打我有禮物b+c，要唔要互相幫下手 ，可爆石

你開既時候call我

好，今晚開，你有無A?

屌，條魚第一埸就見V

贏左個SS輸番個AA

溫馨提示
1點開始maintenance

希望維耐d 訓個晏教先

唔記得清肉清體

話4點完
預佢7點啦

直接執柒佢啦唔該

早就要啦

執柒左佢啦

我都覺班人開始停，包括我

今年無限體 輪到我部86發揮

呢隻維護緊，kart battle 又維護緊，終於可以專心番工

唔記得維護，爆咗體

佢唔準時開返又整個無限體比你當補償咪仲煩

有無限體即刻爆打素材

真係會無限體？
上次唔係bugs黎咩

我差d垃圾g片已換齊，突左二百塊

希望維到聽日

應該好快會開，android有更新了，係等ios上埋

屌

虛火黎既姐 嚇我唔到既

Ios更完

一開 啲怪唔見哂就好 班IT狗幾時又奶獲勁

更新左，都唔會準時既

但bamdie會延長，咁就gg

笨大會遲開

我屌,咁準時

521 窮撚末日到

好撚準時

平日又唔撚見咁準時
垃圾BAMBIE

ios是咪未更新得

49521 348位
仲有200幾粒斷片

查實有無需要keep 500?

我ios,更新了

thx豪巴 ，晏啲再打，我仲番緊工

ios 重開機完都冇得更新
是咪要del game。重裝?

記住引繼

變異傻西入左圖鑑，換啦懞撚

不了

神獸出喇

下星期打神獸+怪人+全驚第2垃圾

信唔信海天使變攻擊技

如果真係回滿會冇人再con石打關
傳說中嘅斷米路神獸

海天使

夾硬拉長戰鬥時間

下星期邊三隻

仲未入到驚

普通降臨出就擺明唔係神獸啦

海天使，怪人，密涅瓦

3海天 插V技 FF 左成年既夢幻組合終於要黎

速隊正式收皮日終於都黎

由開ser講到宜家嘅海天使回100%+顱骨50%防

插毒麻混會唔會仲屈機

Pvp又多隻咁既野 1turn內殺唔到都唔駛玩

又要召集究v斬海天

講埋啲無既嘢，我隻驚未實裝呢啲技

巴打同鄉呀，有啲人一頁繼V+狀態

離撚哂地

一講我就諗起neet條大仆街

第一垃圾係咩

執個日都未抽到V技同封技

降臨專用 暗抗，得21碎 應該唔會帶落pvp

馬騮，招技仲衰過繼全暈，人地40%,佢得38

印象中 馬騮幾硬下

記得開ser冇耐個個都話期待出海天 去代替回2 大姑拉

個個心中都有一個FF嘅海天使

戴定超 下個星期個個曬V技

如果海天使弱封，變返用魔王燒佢老母

一個水時一個neet,再加多個RoN,瘋狂放地圖炮

非皇騎非七魔，普通水系eg海天使，抗封

再出埋新晶，抗封技晶要你地瘋狂抽晶俾海天使裝

驚都冇入
理撚得你

磨隊核心

放係普通降好有伏味

nerf到全體回20%血（咁冇可能俾佢差別待遇）

bamdie:大家咁鐘意回2 , 海天招技就同回2一樣量+解狀態

我隻八腳馬刷唔到暗
刷到尾得草照要算

關我jer事
甚麼繼技也沒有

我隻八腳仲係差緊光血A 先落到埸

用加支上
條路勁難刷暗，選錯左成長

水時巴、雀巴，
你地隻八腳馬是技2？

我唯一一隻大速隊長技竟然係小狗，仲要技1

我隻光單暗抗，水群無抗（刷左一次中左就算,收藏用，等加分寵）

我果隻全體黎

我係技2

噢...看來技1都係無咩人用。
隻小狗唯有擺住先，搏有新寵上，或者出雷技晶上虎蜂

一出個時就係
同機邪一樣數值
佢70%暈都會有啲野玩下

其實唔會拎黎用
整都係因為佢係皇騎
唔整隻放係度到時要佢加分無整就含得

勸世圖 八腳無光血A,血A 無人權

紙紮馬黎，拎去燒撚左佢

技1用嘅理由就係 快，光魔，拎黎打降其實ok(利申用過黎打幻生

我玩呢隻驚既運係第一次出白O果期已經用盡 一路黑到今日

我都係

me too

從來都唔覺得有運囉。

水降新晶會唔會係火技晶

終於打夠斷片換晒D碎同石 友情

原來都好多勤力既人

等陣打時call我
打埋今日應該穩

豪巴打唔打？

iOS 仲未有得更新？

有冇+4A巴打得閒打? 爆石

好。打埋e局曜日

打2場清1清體先

打得

更左好耐啦

夜少少繼續

Apps store 無update 點算

你個名

未轉store?
定係又課過金 用左主acc轉地區

開服個陣有玩

依家有得同人對戰未？

分身開場爆石 有冇+4 A可以打??

有

有 係街
15分鐘後到屋

好, 巴打game名係咩 唔記得左

MCL
頭先見到架自己

日久巴可以邀我

雄巴係唔係到
R A晶

等等轉機 要更新

PVP彈左呢句野即係點？

同溡巴打陣先,夜少少ok

等陣sosad

麥巴你保3000名定1000

可能你打打下彈game之後應該封你半日冇得打pvp

難以置信
垃圾驚仲咁多人玩

Sorry傳巴 我亂入左
同緊日久巴打緊 下次join

暫保3000先
應該追唔到1000 依家仲係6千分

有無兄弟開場,我有 +4 alpha C精

頭2名打分打上癮

你咪又係咁

6千分而家幾名? 你至少要打到萬9分先有21碎喎 追唔追到

佢好似都係頭10名

第9

4千幾
爆足一日應該得

前面d人收緊手 我等星期日情況
6萬 呢個距離 班友認真追真追到

但今日頭幾百都慢左,咁雖然可能因維護

講真打到四萬九即刻冇曬動力

正身排13x苦惱緊仲追唔追

如果要換哂黑戰黑鋼同30石仲差93斷片

係我就追啦，我依d 220得粒屍精保五百就算

要追係追到
但有心既神早就lead住左啦

可能返工呢

其真要諗定 唔追應該可以保住500
追既要好大既決心

豪巴，打住咁多先，聽日再打

我分身得返30石,正身60 要追又要課

你正身如果肯爆100石帶分身打應該入到,一場600分
但入頭100d獎勵我唔覺得值要用咁多石去打
我係本身已經係100內先努力保住

咁量力而為啦，話曬都係得石同碎，如果遲下岀進化黑奥一定復刻，唔好因為啖氣動真彈藥

課唔過 課過一次抽繼技 但無封
50石先追得個1萬分 仲要成日排名

BAMDIE淨係收頭100名課長錢已經夠營運

係課完又唔係包追到

呢一轉排名無俾過錢

溡巴,得返13石,就可收工

課左100俾正身抽c精

除非出白帝,唔係下次排名抽唔到b晶以上唔衝100了

想知依家500水位幾高

有暗晶必衝

睇下點先,依家唔係好想課

收工

打完,想抖陣,12點左右開波ok
你開10場?

應該4萬5到,,,
分身41000 610名左右

而家開都ok

對 我開10場就夠分

目前11萬5
聽日應該要再追多2萬分先穩

日久爸 打多場我要抖抖
12點返黎 如果你仲打

各位巴打有咩開分身?
我一個用BlueStacks
另一個Genymotion呢個成日load唔到
有無咩好介紹

猩猩助手好似幾好用, 不過係MADE IN CHINA

多謝雄巴carry
夠分了
差唔多場場都有碎

達陣就好

我dllm bamdie

有A仲想點

裝比大耳究都幾正

下個禮拜又3隻降臨

0715 速報

殺埋阿爾法，放棄
不了

無啦啦做咩要殺

有冇晨間速報3000名幾多分

退番D盾出黎

我諗頭500最後要七萬分

傻咗 應該係五萬五左右

3究天草草暗引究V斬定草草草搏冇墮天

盾up

原來我得番一塊魔防

全部魔攻

殺鬼埋SHESHE上番阿爾法算
反正唔係O就A

Sheshe已經完成任務

睇黎19000都唔夠保3000

點追
分身得c晶

通告講咩?

睇怕要打多1萬上13萬先穩

TRI第4話推特打卡活動
最後活動有5000人打卡就送20石
多撚謝晒

睇黎呢個就係依家隻驚既總人數

世界變
訂部Switch 都要排大隊

依家 4萬9都 近600名

要500名 最後最少60000分

拎隊廢隊終於上到S
原來11點場先係羊

btw. 啲人真係唔打利利

4萬9已經600名咁快！？
我而家6萬3, 2百1十幾
睇黎6萬分都未必保到500

好煩,仲有成日半
望住100名9萬6,我依家120500,等陣又要打,慘

有冇人答到我點解全體A轟完之後，啲人黃龍劍都仲咁鍾意車落黑戰度

因為樣衰？

仲有幾多隻淨、血量幾多先？

全體轟多飛就死啦
已經不停放穿山甲都係咁任性車落黑戰度

見到對面有3AP未死會好不安
好似係

23966分排1554位
hea打應該點都唔會跌出3000掛
而家有場就打要拎夠斷片名
差54塊

我隻分身同你差唔多分聽日用d斷片換廿石打多少少先

你係咪最先手先？
我的話，安左兩粒速晶，round1通常最快岀招先秒黑奧。到你全体打到另外兩隻得1/3血，淨3ap，比我都想隊友岀埋王龍殺多隻先（除非血量低到普攻都死），之後round2我王龍埋齋，點計都快過等你岀。

況且王龍多hit，求其中兩hit都死。相反，如果等你round2第2隻岀，同一隻又miss哂兩野埋仲慢。

我見到
你隻分身唔好再谷喇

今晚可唔可以11萬停都係問題

同你一樣分, 我地應該穩陣

其實速度慢左
班傻鳩依家越來越高要入黎兩件都係a,b晶先肯出發
解散重組仲耐過佢地打多兩場
c同b晶完場分又唔係真係差好遠
見班傻鳩我打完兩場出黎都仲組緊
我依家得閒都會特登入果d傻鳩既場等佢解散阻佢地d時間

分身大舉進場，迫人不停解散

踏場

又話大爆死，又成日黑任
原來成班索索都係隱性任豚

買vr彼女唔好

無買佢啲野，純粹lur督口水

2隻+4 A 晶B都照解 心諗反正我打夠分

呢個年代個個都 why not both

機唔是重點，遊戲先係本體why not both

執柒佢啦

4點15分開場
有冇A+A/B晶巴打得閒?

打到8點左右

星期六都冇人

無晒人

執得

睇黎真係要補d分上13萬,同100名差距得返萬5

有無巴打可幫手清兩場

去左r街

新公告 講乜？

咁快出

冇黑奧碎驚已del

2月ps4neo發售活動

2月以降，唔洗打ps4咩

所以理鳩得佢

白帝又唔撚出，加新嘢做咩鳩

奧AB對抗頑固既最後清泉

暴龍炮有少少電
可唔可以做雷技

點知都係弱光弱火

以金剛, 真紅黎做例子
個兩隻野應該唔會上神枱

即係2月又至少2次排名

等睇同黑傻西暴一樣無弱屬 個個狗衝

點知得返唔夠3000人玩

100名內送21奧alter-b,1000名送黑奧d,然後兩隻都要21黑奧碎

不過比較想知道bamdie會唔會將暴龍炮同加魯魯劍兩招分拆，定連拆都唔拆照搬next order一招過

咁不如等鬥技場出30片1碎既墮lin爆裂, 枝炮既日文名就叫陽"電"子炮

結果係黑奧D進奧AB

見到黑色都怕怕